Ipad選擇

IPad Pro 128gb
IPad Air 64gb

兩部買晒

Aggar!

有貴買貴

但我驚粒A12Z cpu兩三年後唔夠用

唔會啦，Air粒a14仲慢過a12z

a12z熱到爆 a14好啲

因為我唔會拎黎修圖同剪片cpu應該係a14快啲？

唔關事㗎，係A12z>> A14，就算ios update都冇影響，都係pro快啲。
如果budget有限咁不如買ipad 2020，抵好多，air你無非都係買佢支筆 但第一代支筆實際用上手其實都ok

想要full screen，今日去左生果鋪試pro 120hz mon同speaker爽好多，係驚兩三年後a12z啲cpu唔夠用，因為睇跑分都係a14 cpu高啲，a14z就gpu高多，即係開app a14快啲剪片a12z快啲，但我又冇剪片需要，需且買左都諗住起起碼3-4年 都好糾結。

唔急著用嘅話咁等新iPad pro，就出

有冇咁快又refresh啊

已經係咁傳緊喇，mini led mon，a14z，around 3，4月掛 其實都差唔多啦

最近買咗iPad air 4 64gb
不過只係用嚟喺屋企上吓連登，睇吓netflix咁，都夠用

睇review
A14除咗剪片, 全部都快過A12z

有咩用途

上網 睇片 打幾隻驚(唔係成日玩) Job notes 上下zoom
利申預用四年起碼

想要full screen

Push

ipad mini

唔考慮佢

想要120Hz mon同4喇叭嘅話就Pro，如果冇所謂就Air，唔需要太擔心效能，呢啲用途兩部都係效能過剩